六月 經典 金！曲！台！ (◔_◔)

山外有山 應知總靠兩手鋪？

down town？

講起六月，一定有呢首

話咁快又一個月

少見薑汁大兄咁早入黎

咁啱見到

哇吓！咁經典都俾我搵到

相信冇乜人識
再上個thread有露雲娜唱嘅日文版
佢早期其實去過日本發展但失敗咗

當然我最愛柏原芳恵version

好耐冇見薑汁兄

依度有冇人識蔡國權？

喂聽過未？你認得幾多個青年

識
幾年前喺fb hit過

嘩，好耐無聽過𠵱個名
我成日撈亂佢同彭健新

又真係幾似

蔡國權的確命苦 佢好有才華：順流逆流，寒傲似冰，不應再猶豫，不裝飾妳的夢，風中勁草，再見也許不再會

盧業瑂

薑汁兄識唔識陳潔靈

當然啦
今晚夜

同埋仍然期待Deanie 姐同Miss Chan Chan再live 千個太陽

張國榮請過佢地

時時扮懵詐詐諦？

呢個係佢哋搞嗰個競芬芳演唱會，請哥哥做嘉賓

葉同陳反咗面

獨坐咖啡室呢？

呢啲都係娛樂新聞，唔知係咪真係反咗面
最近得呢篇嘢有講過下